法唔法國好多公司鐘意整走最正嘅產品

近排見到M記板雞出返嚟我就諗
最開頭到抵邊撚個腦裝屎整走佢?

其他例子仲有
四方果停產
Oreo仲要出thin 調返轉走咗中間層白色嘢瘋狂食餅仲好過

仲有冇人有更多

國
唔國

吳國

無理由吳國㗎

vanilla可樂

吳國敬

Agger

我諗緊diet coke可能仲少人買過佢

諗起KFC不務正業

百福燉蛋

傻左健怡不知幾好飲
反而未喺超市買過紅色罐

thin好正喎
人人口味唔同

Kfc最好食既鬆餅

食oreo居然唔係食佢塊餅

好彩KFC仲有葡撻

瑞士糖冇左檸檬味

檸檬味最垃圾

雖然好食, 不過實際上佢銷量真係差, 冇乜人欣賞

飯tastic

我屌你啦 好撚正喎 好想再食到呀呀呀 以前正係食檸檬味

正不等於好賣
不好賣就唔再出

同彩虹糖，熊仔糖一樣，又橙色，黃色最多

第一次出果陣牛肉味正到暈，飯又加左菇碎好香